其實移左民既 香港人，點解好似無哂消息咁？有無人知佢地生活點？

移左民既香港人 其實生活點？

好似無點再係香港聽到佢地最近既消息

做咩工？

間屋幾大？

有無仔女？

有無開公司做生意？

香港好少人知 因為無左往來

有無人講下

其實佢地有無自己既論壇？

社區組織？

企業？

個問題好奇怪

班撚樣見97後風平浪靜
好多都番咗嚟啦
仲屌柒你班廢青添

成日都有北美，澳洲，英國， 台日巴絲出post喎